{
    "question": "Sebutkan 3 cara pembelajaran renang gaya dada di darat",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lolo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna pertaya.an yg sangat mudah itu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-jenis-jenis-obat-berbahaya-bagi-kesehatan-498",
            "question": "Sebutkan jenis-jenis obat berbahaya bagi kesehatan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut beberapa jenis narkoba dan bahayanya bagi tubuh:</p><p>1. Morfin.</p><p>2. opium. ...</p><p>3. Heroin (Putaw) ...</p><p>4. Ganja (Kanabis/Marijuana) ...</p><p>5. kokain. ...</p><p>6. LSD (Lysergic Acid)</p><p>7. Opium (Opiat)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Asetaminofen.</p><p>2. Alkohol. </p><p>3. Colchicine. </p><p>4. Klaritromisin.</p><p>5. Digoxin. </p><p></p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-peraturan-yg-ada-di-kolam-renang-386",
            "question": "Sebutkan 5 peraturan yg ada di kolam renang......?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Dilarang mendorong teman-teman dari pinggir kolam.</p><p>b. Tidak berenang di tempat dalam jika tidak menguasai cara renang.</p><p>c. Dilarang meloncat dari pinggir kolam ke tempat-tempat ramai orang berkumpul saat di dalam kolam.</p><p>d. Dilarang meloncat di daerah kolam yang dangkal dengan posisi menukik.</p><p>e. Dilarang membasuh muka di pinggir kolam hingga memungkinkan tergelincir ke kolam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-atau-berlatih-gratis-dengan-alat-o-tali-o-bolanya-o-air-o-483",
            "question": "Belajar atau berlatih gratis dengan alat    O tali\r\nO bolanya\r\nO air\r\nO kasur\r\ntolong jawab dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Kasur </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalau salah </h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pukulan-ug-mengakibatkan-pantulan-bola-tidak-lurus-ke-depan-dalam-234",
            "question": "Pukulan ug mengakibatkan pantulan bola tidak lurus ke depan dalam permainan tennis meja disebut    A.forehand C. Spint\r\n B.lob D tipu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. forehand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sulit-mengendalikan-keseimbangan-tubuh-merupakan-salah-satu-138",
            "question": "Sulit mengendalikan keseimbangan tubuh merupakan salah satu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suatu penyakit di dalam tubuh</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>maap kalo salah:D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-denyut-nadi-istirahat-orang-sehat-70-80xmenit-perhitunga-454",
            "question": "Jumlah denyut nadi istirahat orang sehat 70-80x/menit. perhitungan denyut nadi istirahat sebaiknya dilakukan pagi hari sebelum kita melakukan aktivitas fisik apapun, sebutkan 4 cara mengetahui denyut nadi...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>hhurfyuub</u></em><em><u> di</u></em><em><u> bungkusin</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> jawabannya</u></em><em><u> asal-asalan</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> soalnya</u></em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengolahan napas ,  gerakan kombinasi </p><p></p><p>maaf kalau salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-yang-tepat-saat-melakukangetakan-meluncur-ialah-am-111",
            "question": "Posisi tangan yang tepat saat melakukangetakan meluncur ialah    a.menekuk di samping bahu\r\nb.lurus dan membuka le luar\r\nc.lurus dan menghadap ke bawah\r\nd.menekuk dan saling berhadapan\r\n\r\n\r\nkrna mau dikumpulkan besokkk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kekurangan-vitamin-d-dapat-menyebabkan-penyakit-a-rakiti-271",
            "question": "10. Kekurangan vitamin D dapat menyebabkan    penyakit....\r\na. rakitis \r\nb. gondok \r\nc. beri beri\r\nd marasmus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A. Rakitis</p><p></p><p>sebab saat kita kekurangan vit D tulang akan menjadi rapuh dan lunak,sehingga akan mudah patah.</p><p></p><p></p><p>smoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perkembangan-renang-di-indonesia-dimulai-pada-tanggal-18707-18-570",
            "question": "Perkembangan renang di indonesia dimulai pada tanggal... 18707 18344 18708 18345 18711",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada tanggal 20 Maret 1951</p><p></p><p>kalo salah maaf, ngomong2 18707-18711, itu apaan ya?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}